抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

大型活動已經一星期一次啦！香港人！

自已唔想出就想人唔出, 合理化自已

精神勝利法

成日講人唔出, 就可以Keep住抗爭熱度 根本就是藉口唔想出
已經一星期一次, 就話集會成日搞
大佬啊, 留個星期日去抗爭好難咩？

再是咁不如放棄啦, 遊行濫捕唔出, 集會沒意義唔出, 和你SHOP唔夠人唔出

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

幫手推上熱門

聽日見

一定到

放慢嚟打, 一星期一次活動, 再之後兩星期一次, 一個月一次

推

push

抗爭活動都唔出, 少人只會自我製造唱淡風向

Push

日日屌鳩勇武退場, 唔準退場
連登班ON9自已就退埋場, 話去少次有咩所謂
雙重標準到呢我淨是知勇武出席率一定多過連登仔
自已有藉口唔去集會, 就唔比 「部份」勇武退下火線

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

聽日出黎啦

咪做休息撚

出黎喇

濫捕

幫你再推

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

多謝手足

唔好再覺得冇用唔去做

推，今日及聽日見

啱

pish

果日返工黎唔到 推

推！

明天見啦

推爆佢

要人幫先要自己爭氣

up

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

網上遊行算啦

好似上年六，七月咁，一星期嚟一兩次， 我會出返嚟遊行同抗爭！

等緊立會選舉再出